朗迷咁開心做咩？你唔講我仲以為c朗拿度攞咗意大利盃添。

我屌你老母c朗拿度，攞唔撚到意大利盃真係好柒。

c朗拿度柒撚咗架啦，班球迷好心就唔好撲出嚟講嘢啦。
屌你老母你個鬥心求王，但帶唔起隊波。
你嚟咗意甲，搞到冇意大利杯呀傻閪。

c朗拿度攞唔到意大利盃七撚咗就收聲啦。 你地有乜撚嘢資格笑呀。
傻閪朗迷

c朗拿度講到自己幾勁幾勁
連意大利嗰杯都攞唔撚到

今日輸波，因為美斯班隊友廢，同教練排怪陣

搞到美斯冇咗個杯，根本就唔係球王美斯嘅問題， C朗拿度球迷講到好似係美斯好大責任咁樣，食撚屎啦你哋。
美斯已經有入波㗎喇，隊友失波關佢屁事？
教練用怪陣又關美斯佢事？

醒少少啦c朗拿度球迷

意大利盃8強
比阿特蘭大炒3:0

意大利盃零入球

你咁認真做咩 輸就輸啦 咁多野講

鳩硬蛇

真 C朗真係垃圾 唔係佢一早嬴左
美斯只係輸隊友教練

呢樣係真嘅
我哋美斯真係爭咁個好嘅教練同班好嘅隊友

我都唔明， 沙維同埋小白 睇世界盃就知道乜嘢叫做頂級嘅供應。
其實搵兩個類似佢哋嘅球員就已經可以好好咁樣協助美斯稱霸歐洲。

咁樣關美斯乜嘢事？
而家個個人都針對球王美斯
完全冇睇過係班隊友問題。

將所有責任推畀球王美斯有乜撚嘢用
炒撚過教練好過啦

睇黎大家都好認同
如果我地美斯有好教練
真係一早歐聯3連霸
洗乜比班垃圾隊友教練累到成日8強出局

其實教練佈陣出錯，教練戰術出錯，好影響成個戰果

好心班斯朗拿度球迷啦
你哋冇資格笑呀

已經分唔到樓主真心定假膠

呢樣唔重要呀，最厲害係有人咁撚得閒，小弟真心拜服。

真

收到

我有好教練 四個大滿貫tim ar

乖

（學術討論）花迷去能晒邊？？？